MY Gratitude 25 楊千嬅演唱會2020

MY Gratitude 25楊千嬅演唱會2020

地點：紅磡香港體育館
日期：2020年12月23 - 26日（晚上20:15開場）、31日（晚上21:30開場）、及2021年1月1日（晚上20:15開場）
公開售票：11月5日起在城市售票網公開發售

拉

【入行25周年】疫情下公布舉行紅館跨年騷 楊千嬅：需要好大勇氣
天后楊千嬅今年入行25年，早前拍攝紀錄片記下多年的歷程，同時千嬅亦於今日公布年底紅館演唱會詳情，今次在疫情下開跨年騷，千嬅別有感受，亦感性指就算面對逆境，希望仍能透過演出帶來正能量。

楊千嬅去年開始舉行《MY BEAUTIFUL LIVE 世界巡迴演唱會》，礙於疫情關係，令部份巡唱受阻，但無阻她再度踏上紅館舞台的決心。
今日主辦商公布演出詳情，個唱取名《MY Gratitude 25楊千嬅演唱會2020》，是一個全新創作的演唱會，由舞台設計、歌單、服裝等等都是全新策劃。

早前楊千嬅為演唱會拍攝海報時，她表示近年發生許多未能估計的事情，沒想到站在舞台上唱歌也會是很困難的事，雖然未知演唱會能否如期舉行，但無論發生任何事，她仍然相信自己的能力及夢想。

千嬅坦言：「呢條路唔易行，不過我行了25年，所以用一個演唱會紀錄自己過去難忘的事，人生中有不少喜樂和眼淚，今次是一個跨年騷，雖然有時看不到前路怎行，不過自己要相信及有動力。
她指：「我仍然相信有心跳就有希望，想將這個正能量帶出來，在我25年演藝生涯中，最值得回憶是所有搏命過程。」

千嬅形容自己是超癲的人：「決定做一件事就一定要到做為止，例如追磅數、工作目標等，每次都投入去做，有朋友叫我不用太搏命，但人生最有意義並不是得到過程，而是好實在地活著，這個滿足感好大。」

千嬅覺得即使跌到周身瘀傷，或是成績未如理想，起碼她有去做過，因為曾經有做過，也需要好大的勇氣！

【入行25年】楊千嬅年底開騷捐出所有歌酬 千嬅面對批評更懂處理情緒
近日千嬅除了拍攝《千言．慢煮》外，同時灌錄唱片，笑言再錄唱片如重回『做女』心情，這是她25周年的一本紀念冊。千嬅表示，唱片已做了幾個月，她一直都在工作中，大家不要以為她轉行去做私房菜，她自覺人生有不少缺陷，希望在疫情期間做些事，令自己有滿足感！

捐出部分收益助業界
《MY Gratitude 25楊千嬅演唱會2020》舉行日期為2020年12月23 - 26日（晚上20:15開場）、31日（晚上21:30開場）、及2021年1月1日（晚上20:15開場），共6場演出。

THE CLUB將於10月30日至11月3日進行優先訂票，而公開售票日期於11月5日起在城市售票網正式發售。演出將捐出部分收益，捐予母親的抉擇、香港現場演出及制作行業協會。

演唱會不設售票處售票，公眾須經網上平台或電話購票。
入場觀眾必須配合紅館要求，例如戴口罩、量體溫及分隔而座等。
因應疫情安排，觀眾只能於演出日前兩星期才能取得實體門票，詳細取票資料請於購票時細閱條款及細則有待公布

唔知賣到幾多張

見到佢就諗起雜種同汪阿姐，仲要聽啲少女情懷歌，點頂幾粒鐘呀

垃圾

今次個show的銷量算係對佢個人同民意的公投
賣得好=香港人根本唔介意佢政見
賣得差=佢可以當係香港告別演唱會搞, 以後專心番大陸搵食

唔明點解佢搞得成 軒仔十一月紅館可以冇曬聲氣

其實搞唔搞得成都末知, 好似話online live係後備plan

不過都好, 睇下佢仲有無叫座力同埋香港人的民意如何, 滯銷就可以淡出娛圈

滯銷會唔會太睇小佢嘅叫座力
淨係麥路人俾全城杯葛都仲有800萬票房就知佢嘅老本有幾厚喇

成堆3/40中女實拉埋老公/好姊妹一齊去回憶自己青春啦

一定唔會差 悶左咁耐總有d人想要多d娛樂

啲老公好慘,唱歌唔掂,跳舞唔掂,樣衰又無波
入去又唔瞓得,慘過同女人睇衫

心口有個共字

所以你有幾可見果個年代既男人鐘意佢
同鄭秀文一樣 都係攻女fans
果個年代男人心目中堆女神一係gigi一係kelly

Sammi 果套應該少一半

仲要Xmas count down 期

大把港豬唔理啦

如果有Eason做嘉賓實搶餐死

優先訂購都full 咗啦

無人買

我唔買但係入咗去睇下
真係勁易就入都
睇嚟冇乜人買

而家又疫情 又經濟差 仲無咗堆大陸fans黎，少人買都正常嘅

利申 唔會買

我返工無聊入下個售票網
一入就入到
好似近10年都冇一個一線歌手係呢個情況
完全冇果個reload畫面

聖誕幾日仲大把四連位賣, 除夕都未Full

Bad taste

好似滯銷了

滯銷左喇，萬六張飛，今朝賣得千零張，縮番入你老母個西度啦

果800萬大部份係靠城城carry

bin c

緊係由得老婆同啲姊妹去睇，
自己free返一晚

聽聞好多hold左的內部飛都放番出黎, 聖誕同除夕場都仲有連位

會唔會腰斬？

但老老豆豆，人瑞真係比gigi同kelly甚至sammi多太多好歌，前兩者完全唔係嗰皮
淨係金牌三寶都屈曬佢兩個任何一隻碟
當然而家就不了

新歌完全plug唔起, 呢幾日個個講選舉都無人理佢個show

再賣唔曬的話, 可以話因為疫情關係取消

其實人瑞最多gay佬粉絲，不過gay佬好多都係黃，所以人瑞都係算9數吧啦

係咪冇人買

入去睇過連31號都買到6張連位

返大陸開啦

正呀 樓主好勁

香港人， 爭氣啲唔好課金養呢件奶共垃圾了， 咩嘢情懷都好過去左就過去左， 眼前件現在只係媚共的垃圾

容祖兒奶共奶咁多年奶到出晒牙血都企唔穩， 呢個老虔婆可以係大陸搵到食？

LM等睇半價都無人買....

大陸嚟講，楊千嬅紅過容祖兒

咁佢全力返大陸啦， 香港人都唔需要佢， 無謂好似拖佢後腿咁啦

開6場咁撚多，當坐半都3場啦，睇到自己咁高

上星期續約1010
Sales叫我用club積分換人瑞演唱會
係咁話好抵睇 仲要連講2次
乜真係咁驚無人睇咩

一個唔係sell 唱功既歌手仲要奶共
諗唔倒仲有咩理由要睇佢

同佢老公拍果d 垃圾真人show?